其實瞓晏教前洗唔洗刷牙

唔刷訓唔著呀

當然要啦

有時爬咗上床 攤咗陣就眼瞓 之後就唔想落床刷牙

唉 好煩啊刷牙

我食完飯會咬益達

應該話，刷牙時間唔好隔太耐

乜撚嘢小學生post？